係台灣有26嘅入一入黎

其實我地一樣可以用我地架車黎做文宣

我目前諗到用瓦通紙板，寫上聲援香港嘅字句，再綁係手臂嘅側面

你諗下，南部182、北部北宜、106、五指，日日都咁多追焦手，我地嘅宣傳就會係各大車版出現，假如以車隊形式出現效果就更佳添

各位愛車嘅台灣巴打覺得有無得諗？

光復香港 時代革命

學人地掛個環島牌係後面上北宜比人追焦追成日

我之後會試，勿起底

雖然台灣人要起我底話咁易

各位係台灣有車嘅巴打，齊齊貼貼紙加廿匹啦